IA 入境事務助理員 Whatsapp group

有冇人開左， 請加我入群組，謝！

冇電話點加?

點私聊？

email.170008026@stu.vtc.edu.hk

點先可以私聊

有冇link?

你好，我係新手黎，請問點樣可以俾到電話你？
Thank you